網上好撚勁既連登仔究竟現實係點？

例子：3zero

AZ-687

山林道

連登仔屌政府退稅

明明自稱高收入

港女都溝唔到

成日FF出日post問人溝架妹好定台妹好

成日問比你屌你屌唔屌

根本你既最高權限只係死埋一邊打飛機

成日笑人買樓

同人講住公屋係皇道

金鐘.jpg

其本邏輯都未識：

我識人讀ive fg 搵50k呀！

讀大學有撚用

唔好再講啦

財富勝強國土豪
血統勝歐洲貴族

連登logic：

吃不到的葡萄是酸的

溝不到的女人是做雞的

然後上連登狗沖問人考aco攻略

留名睇m記圖

成日以為港女比mk玩完毒撚有份埋單

紅毛泥封西都唔撚比你班毒撚屌啦

大學生高份低能

IVE仔理論與智慧並重

屌d廢老兩蚊搭車

根本係魚蛋論